神雕2017係味Tvb2017最佳劇集❓

好睇過阿fred果套多多聲

不得不服内地劇>>>>>>港台日韓劇

Ali屌打李一桐wor

系

神雕？

李一桐弱智樣得黎可愛

誰願意誰願意不理～

屌 射雕

明明係倚天黎！

牙fred有演技但無劇比佢發揮
如果射雕搵牙fred做主角肯定好睇好多

ali適合扮邊個金庸角色？

新射雕 同 新神雕 個郭靖

真係真on9仔同扮on9仔既分別

唔想睇佢扮郭靖

Ali世界第一

韋小寶怡春院入面既職員

三哥拍內地劇 形像同演技上升左十倍

不敢想像阿fred做郭靖會紅到咩程度

情義我一生銘記

留在世上全沒趣味

我都唔識答

劉亦菲套神雕先係經典

傻姑

傻西瓜 嘻嘻嘻

牙達陳晚開台又9up射鵰，唔記得自己同rose ma扮過郭靖黃蓉拍射鵰，留名睇達粉話呢個廣告係史上最經典射鵰+郭靖黃蓉

清識貨

點睇嗰套嘅靖蓉同奸角？